金鐘地鐵站有狗

如題

冇得跳？

每四五十米 就有四隻

屌下站金鐘
著撚哂黑衫戴哂口罩

唔好落車

喺c出口

小心
唔好做狗棍下亡魂

上左gear 着黑衫帶口罩嘅盡量避免喺金鐘出，大堂每隔幾步就有狗

有拘看住個出閘位

屌你老母而家走唔撚到

香港站？

乜都無做驚乜 驚逗咪唔好落車囉

好多人跳閘

係，大量狗

金鐘大量狗！啱啱經過！
C出口閘口有狗。

香港站有畜龍

狗？